黃毓民係分化撚

教主，教你老母🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

論分化 佢先至係分化宗師
個個支持佢嘅都畀佢屌返轉頭
社記 人力 熱狗 痴線佬陳雲 真獨……

癲狗一條, 乜都屌一餐, 叫人投白票收皮啦

好過啲某youtuber同熱狗page啦